[本土二五仔] 踢爆地區組織「假本土真泛民」真面目

之前我喺第二個post講過將軍澳青年力量做過好多仆街嘢，比班將青力網軍洗走晒
今日巴打我攞夠證據屌柒佢哋，唔該班打手自動收皮！

個個屌緊公民黨唔等PopVote就做決定，呢個組織竟然走去屌民建聯，幫公民黨保駕護航

被人追問仲要淨係話公民黨係思慮不周，賣埋個屎忽比公民黨吖，垃撚圾

逆民意而行，唔屌柒高樓價之餘仲鼓吹樓市

呢啲「假本土真泛民」嘅地區組織害人害物，欺騙本土派支持者，大家千祈唔好信佢哋

推

推推推
呢啲垃圾組織必須死

估唔到啲打手真係收左皮

呢個唔係土共分支咩

點解咁講
佢哋好似幫十九巴助過選

垃圾

估唔到"冇認同等埋popvote做決定"竟然可以當做唔夠本土嘅證據…

下，個個本土派kol都屌佢哋口講尊重民意實際都係睇利益喎
嗰班人唔走去屌公民黨仲要幫佢哋洗白，你覺得真係無問題

淨係幫呢四個自決派開街站，張傳單令梁游都冇，呢啲係本土咩

查實到今時今日我都唔知閣下口中嘅"本土派"係包括啲咩人, 準則係啲咩.

不向抗爭者割席，炮打泛民自決派左膠，反對和理非，本土利益為先，支持勇武抗爭，拒絕中港融合，不參與不討論小圈子選舉，夠未？

呢個垃圾組織出幾個post講特首選舉，出街站撐自決派唔講梁游，spin公民黨啲仆街嘢，咁都可以叫係本土派

係真本土就開名endorse巴治奧/陳雲啦

雲你老母

咁唔陳雲囉，有冇開名幫過本民青呀

識佢地d人係有幫過

鄺葆賢陳澤滔直情做埋選委喎, 你又晌另一個list話佢地係本土派?

佢地有冇同梁游/初一義士 割席？

將青力之前選果陣有幫本民前同埋19巴助選架喎
佢地fb出d post係九唔搭八左d
但我都覺得佢地係冇腦姐
未至於唔係本土呢d咁大指控嘅

更何況做區 你一野就撻個本土牌頭出黎
根本就落唔到地
D街坊唔受架嘛

樓主話其中一個本土嘅標準係“不參與不討論小圈子選舉”喎, 即係唔割席就有價講咁?

樓主真係痴撚線，果陣立會選舉將青力有幫19巴選，依家拎晒所謂既證據出來又話係真泛民，姐係任何組織最好就打住港獨既旗幟去深耕細作先算本土，自己用個屎忽腦諗下d居民受唔受落啦

陳澤滔支持港獨，鄺葆賢endorse陳澤滔同游蕙禎喎
支持港獨咪本土派囉
人哋呢個政治取態已經cover晒其他因素啦
將青力？聽都冇聽過佢哋講政治立場，鬼到喊

唔可以"打住港獨既旗幟去深耕細作"
東九咪做得幾好
冇講政治立場深耕細作同泛民永續社運冇分別

你啲準則, 有啲人要守, 有啲人就唔使守, 咁就已經唔係準則啦. 掉番轉, 你又知唔知梁頌恆選立會果陣將青力有幫手? 佢地有endorse過青年新政, 咁又使唔使守依堆準則?

成班打手口口聲聲話將青力幫19巴選，但係又冇證據

幾時endorse過呀，得過講字，證據呢

我想問下閣下覺得點先算endorse, 費事到時我貼出嚟你又話"依啲都係endorse"咁.

組係個個組織都要用港獨既旗幟去打先可以？ 唔可以用第二個方式？

可以，但係唔好標榜自己係本土囉
義士又唔見佢哋出聲支援

咁而家到底係抗拒港中融合先係本土, 定一定要支持港獨先係本土呀?

抗拒港中融合又好，支持港獨又好，佢哋都係乜撚都冇做

人地係咪乜撚都冇做, 或者你可以睇完個工作報告先講嘅.

助過又點？鄺中女都話游b瀬屎啦

講緊佢冇做過本土派要做嘅嘢呀
摺花執垃圾就本土？求其搵個義工團體都得啦
不過呢份嘢係整得幾靚嘅

量血壓可以點本土
漂書又可以點本土
有冇人可以話比我知？

你可以話佢地唔係本土嘅.

不過東九呀鄺葆賢呀都係做一樣嘅嘢又唔見你話佢地唔夠本土喎.

梁天琦一早用分享方式屌柒佢地啦

陳澤滔公開支持香港獨立，呢班人講過啲乜
鄺葆賢開名支持陳澤滔，呢班人又有冇開名支持梁頌恒

攞班垃圾啱啱成立嘅post嚟打飛機
真係咁支持，點解之後會有社區前線
一年前一年後咩都唔同晒啦

點解有人咁撚憎佢哋？就係因為佢地變撚咗囉

樓主講東九啲嘢都啱嘅，不過講將青力嗰啲就有少少錯啦

Btw，大家各有各做啦，都係地區組織啫，信任住先。

點樣錯法
cap晒圖有晒證據都可以話錯

唔係想幫將青力
但咩叫本土？係咪鳩叫下港獨就叫本土？
本民前都有地區既前線組織量血壓同漂書
咁佢地又係唔係本土？

話你on9怕你嬲
而家唔係佢地做嘅嘢唔本土，係佢地冇做過本土嘢
本民前係做完好多本土嘢之後做返啲唔本土嘅嘢，點可以攞黎類比

你睇下自己第一個回覆講咩
再睇埋你而家呢個回覆
就知你自己都講緊唔同既野

實情就... ...建議巴打有時間方便嘅落佢哋啲街站了解吓，真心嘅。
見巴打你都有心，唔係想伏你定點